網上買保險真係好平

50萬危疾 39蚊1個月 純保險 24歲

小心保險狗入來咬你

邊間？

危疾

Hi
Op根本打手

危疾本身就算經AGENT都好平
因為人壽/危疾係賺錢做

你望下保幾種 同包唔包良性 原位癌 同糖尿病 果d

單重危疾再平d 都有添

中x保x
支那寶入面買

但會唔會有咩魔鬼細節，同埋會唔會好難claim

Term non saving加online/direct channel

無人同你follow up
無service

一年交一次錢，要乜service??

錢都可以網上交, 個AGENT除咗食你佣都冇用處

唔會 都係咁

危疾都話多種類
我試過保險經紀幫我出純人壽單
點知我上匯豐睇都係純人壽單同樣保額
仲平啲

Btw 弟打你咁後生又純危疾其實點買都好平
上網買平啲可能因為手續費低

相對人壽， 唔同公司之間嘅危疾唔容易比較價錢， 因為佢地對同一種病嘅定義寬緊度都各有唔同。

如果樓主買嘅係：中銀人壽隨身保

1. 第一點亦係最重要嘅一點
保費每5年維持不變
你自己去㩒：
50歲已經係$310/月
60歲:$758/月
（以上係該年齡而家嘅價錢，計埋通脹加幅到時一定唔止呢個數）

到年紀大啲嘅時候已經係發病高峰期，
但保費就係非保證，佢想加你幾多都得。

非重點，求其睇咗個plan幾眼
2. 保障到80歲（其他公司已經好少80歲，大多數講緊100歲）
3. 實際上呢份「危疾」得3種病保：癌症、心肌梗塞、中風
而家出邊隻隻做緊至少50幾種疾病種類。

提多你一句：
年供係便過月供大概5%㗎
雖則係差嗰幾十蚊

但呢個咪就係樓主你口中嘅Agent用途囉

我係Agent呀冇錯，歡迎pm我發問(除咗樓主 ）

厲害

基本都包 原位果d

所謂五十幾種只不過係細分左好多唔同類型癌症同埋一d極少有既病，佢呢份最大機會有既都保左，好過買有儲蓄成份既危疾個額細又供得貴 ，若干年後要賠等於無賠過，輸晒通漲

買有儲蓄成份保險=出糧比Agent + 好平咁借左筆錢比錢比保險公司投資

識買保險一定係買term同保險公司對賭，況且我不知幾想我賭輸

無錯 不如學投資 賺資產財務自由仲好

我都有買lee份 成個market 好似得哩份係純危疾.

原來agent嘅用途就係講返人地白紙黑字寫好晒嘅條款
對文盲黎講係幾有用嘅

樓主 點解我睇係40.71 有興趣

你係咪食煙 大我幾個月

唔食 好健康 我向上向下較幾個月都係40.71 算啦不過 2蚊雞

其實我買一份 100萬額危疾
咁已經唔洗買人壽
一份過～

睇清楚cat a cat B cat c嘅病未呀？
中間有啲古惑嘢

其實你講咁多有咩用
最後咪又係sell 儲蓄plan

你自己連最基本既保障都無啦
收入無保障，公司無數無醫保
連MPF 都係得自己果份

中國alipay定係香港alipay ?

hk

點解我唔見中x保x? 得太平

有冇d平平地 睇醫生有得claim

中銀先岩

咪就係 想sell單姐 我鍾意上網買唔鍾意益垃圾Agent 吹咩

真係唔洗益d agent

想買ftlife / cigna 高端醫療 有冇broker留tg
agent免了

頂
太老實

就係我唔見你alipay有中銀保險買既?

危疾當人壽用咪得

問過白痴問題
買人壽 假設我死咗
間公司點知我死咗要賠錢

你d屋企人會聯絡保險公司

認真 買邊隻好
我見價錢唔貴 買黎擺下都好

假設我爸媽唔知我有買呢

我都想搵份呢啲

你網上有冇申報病歷先

以前就話要AA, 而家咩都上網攪晒

睇醫生CLAIM果D叫醫療住院呀

AA好快會收皮
好快到bank班UB

個時有多人同行優惠代碼 亂填電話njmber 就有
第一年平好多 60幾蚊

其實毒撚唔洗買

但應該係病最晒錢

中銀人壽 危疾唔包失明
好多野唔包
太平 第一個比較多野保
但貴D
買$80萬額算

2個買晒 返正咁平

開個post 支那pay又多左生意

毒撚唔洗買

重複無用

你地點睇個plan,
咩資料都唔見有bo
淨係叫我入個人資料?

tg傾

我背景可以Google我個名係LIHKG ，可以幫你報價同介紹，同幫你做幾款比較

你後生買梗係平
佢呢種係每10年再重新計價
其實係應該買均衡保費長年期會好好多
Zurich ita就可以做到35年均衡保費
當大家30歲買起買到75歲，佢同匯豐做比較嘅話，佢係平過匯豐一半有多
因為佢最主要係避開咗50歲之後變得貴既人壽成本
買定期人壽梗係高槓桿，買定期其實都係個好選擇，不過都係要識得揀
同埋其實唔係未必上網買冇agent/ broker會平d，你可以睇下darkmoney個比較，blue係要自己跟都仲貴過其他公司有人跟既公司，所以我覺得上網買想平唔係問題，比較完再買會好好多

Zurich ita 因為做到35年均衡保費，後生買就開始鎖定保費35年
可以自己上網買/揾broker買，呢隻會係最抵玩
Blue呢種上網買，過50歲之後貴到咩咁，拉長遠係會平過匯豐一半

兩個方法
一係就上佢網打電話買
一係就搵broker
其實都好簡單

唔洗
最緊要係買到啱自己既又平
如果你本身冇相熟broker 我可以介紹

我上網睇過d報價其實都係比出面貴
其實依家網上資訊咁透明公開
先唔講佢個門診保2千幾一年，最多係包到普通貨300(自付50)，鐵打包100。雖然本身門診保險都唔係件抵玩既事，但係同一個保費包到嘅保障範圍係好好多，bupa同藍十字個個係正好多起碼賠償上限夠高，唔會係呢個咁低到咁離譜
危疾保呢個，包得3種危疾，仲要未計未來保費係幾多，其實都唔係太值得買
其實同樣都係買消費型保險，同樣都係買緊定期，上網買冇agent理論上係平d，但係實際上仲西過要打電話買個種，買定期呢類型高槓桿係個好選擇，但係都要識得揀產品先至係識諗
都係跟推薦出裝好過信支付寶同blue呢類型網上保險以為最平，其實唔知點解冇咗佣金部份都仲係貴過有佣金既，保障仲要係衰
可以參考darkmoney佢有做個表去比較blue同其他公司定期人壽嘅保費，最後發覺其實係冇平過

網上買 aia定manulife好
醫保 每月$500-$1000

你呢d咪有事先發覺claim唔到錢既人

保險公司唔會死錯人

lm

醫保
大公司就manulife，aia就建議唔好買，自從周一嶽上場之後內部有出指引收緊合理醫療開支嘅定義，令到多機會去質疑個賠償是否合理，所以如非必要都唔係太建議
如果普通醫保，我個人就會建議你買Cigna choice或者bupa togather再加個top up，呢兩隻做到出院免找數，同保障範圍好過上面兩隻，價錢都平過佢地，如果鍾意性價比就可以買呢兩隻再加top up
題外話你幾多歲同有食煙點解咁貴既？

當你自己係做開呢行或者係本身買咗
你望吓上網買嘅保險個質素同個價錢，真係諗唔明點解會買得落手
明明網上面仲有大把更好選擇

網上危疾仲有邊間好？？

咁抵呀， 咁祝你條仆街保險狗快啲用得著危疾plan啦

agent最大作用係你出左事佢有service比到你
你呢一刻冇事就緊係唔覺得佢廢, 但你萬一出事真係你自己上網dl份表黎claim錢時你就麻煩了

首先你claim錢真係一粒字都唔可以錯, 如果唔係保險公司都可以唔批比你

另外除左份form, 仲有醫生證明點寫都好緊要, 我果陣出左事, 做埋手術先call個agent話claim錢, 佢望一望醫生張單同我講呢張野claim唔到錢有因為有地方寫得唔清楚, 佢去叫個醫生寫過一張單, 然後就claim到錢了, 信唔信由你, 我就信了

同埋當你出大事, 冇左隻手冇左隻腳, 先唔講你自己有冇能力去填份form, 你自己都未必有心機去填, 如果你有agent, 你有咩事打個call叫佢黎, 你自己慢慢休息乜都唔洗理, 所有野交比佢跟, 最後拎錢, 就係咁簡單

不過保險呢家野都係賭自己有冇事, 你覺得自己福大命大唔會事甚至連買都唔洗買添

5年後隻agent仲做緊再講啦

要搵一定係搵年紀大少少同做得耐
後生agent 隨時唔撈

我都想上網買 有冇好野介紹

我見匯豐都有，買唔買得過？平平地買份保障下自己都好

可以睇我上面點講
睇完你應該唔會想買匯豐

買危疾同醫療買 bupa同cigna會比較好

危疾cigna冇得賣，bupa有不過保障範圍唔係太多
呢兩間都係專做醫療保險，同係呢個範疇好出色
危疾都係其他公司會比較好

邊個擔保呢d一定冇事
轉頭跳左槽或者退休咪又變孤兒單

自己claim交足野有幾難claim

保證公司都會執笠添呀

你自己claim交足野係可以，不過係好煩
同埋經agent搵同自己買既 價錢其實無咩分別
唔會同一保單 有兩個價錢
你見上網個d咁平 隨時有魔鬼細節
唔係見平又大額就覺得好抵
保險公司識計數定你識計數多d
見到幾十蚊一個月保成百萬危疾以為好抵
自己諗下有冇咁筍

保險公司執機會遠細過agent失蹤啦
大大話話買足25年

你後生買
下年生cancer咪搵到agent
10年20年後生 agent仲係度都偷笑啦

煩唔好claim囉 少少野都唔識咪抵俾人賺

咁抵你整份上來就信你
有成半佣俾左你仲話抵

同agent買自己又唔洗睇細則？
信足agent咪又係有魔鬼細節

白痴

依d危疾係對沖風險用，年輕你死咗可以留筆錢俾人，相反年齡愈大人都應該有愈大現金流同積蓄照顧自己，仔女都有自立能力，保險用途細咗，何況真係賴咗杰嘢，你俾危質嗰100萬去燒同唔燒都係等88，即係話年紀大反而唔買

癌，心血管病已經包咗好大好大部份，你講出面咩5c種病係計埋瘋牛症嗰堆超罕見嘢咪鬼嚇人啦

個案分享

朋友中癌 係網上HSBC買左份危疾同住院
有事起黎 驚到唔識睇條款

都係果句
Agent d野信兩成就好
份野自己要睇清楚
班友有佣緊係落力
簽左仲搵你？

危疾bupa保5次果個ok ga ，睇過條款好過4大保險公司